一人一個演員同角色已融為一體

江華 ～項羽

郭晉安 - 阿旺

南哥

細龜

警隊精英 吳卓羲

鄭元暢 江直樹

李偉健 terry

李偉健 - Terry

敖嘉年 許許許

鄭子誠

黎耀祥 以前係豬八戒 而家係柴九

王喜 消防員

妙麗

哈利波特個堆

死Gay佬

大王

鮑國平

收嗲

巴斯光年

小田切讓-五代雄介

hugh jackman

馬壯

霞姨

Avengers

李一桐 黃蓉

大小姐

ironman

呢個排第一

Black & Black RX

有聲：老紀～～

有今生冇來世

波特

都認唔到個樣點融為一體

認字唔認人嘅認字特警

［img]

淨係醒起角色名

金蛇郎君先啱

仲未有ironman ?

梁非凡

任達華 - 卡士蘭

認字特警

GOOGLE 鰲拜即出徐錦江

cool魔 張智霖
做完之後從此鬼上身咁

我會諗起巾幗梟雄個敗家仔先
放火燒死自己

秦嵐 - 皇后娘娘

狼人

宋本中-大王

東星耀揚

成個MARVEL系列都係,, 合晒體

我第一個就係諗起哥哥

黎明 斷水流大師兄

其他人講唔出名

fuck u I am ironman

鄭伊健 陳浩南

講咁耐都仲未有Deadpool

Benedict Cumberbatch

鄭中基
後生啲就龍威
中年後就暴龍哥

傻強

張衛健 孫悟空

jack hughman

杜汶澤 阿木

神仙B

王喜——消防

馬德鍾 紀律部隊

Tobey Maguire 蜘蛛俠

郭晉安 賀天生

Marco Gary

黎明

Johnny Depp Jack Sparrow

鄭子誠 紂王
美人～～～～～～

宣萱 人質

楊千嬅 方麗娟

叉燒丙

況天佑

謝天華 laughing

點會冇佢

吳唱K - 衝動警察

哈林 庾澄慶

馬小玲！ 殊邪

我屌你老母邊個踢我

鐵甲人

大佬B 吳志雄

係衝動散仔

哈利波特-呀俊

Terry - Terry

Ross geller

大小姐 - 大小姐

張景淳 賤精龔燁

Ali - 臭雞

家明

劉全，送客！

鄭伊麵 - 陳浩南

R.i.p

Sam 哥 吳鎮宇

周星馳 周星星

哈利波特- 哈利波特

張衛健 - 大帥哥

劉德華 劉德華

四十歲仲做緊警隊明日之星

李天翔 = 強姦犯

石內卜

江華同唐三藏似d wo

I can do this all day

馬子仁

金城安

Eric kwok iron man

扣你分 扣你五十分！
我覺得佢做強姦犯仲似佢本人

杜文澤 - 阿木

岩永徹也

呢個豹頭嚟喎

靚仔南

東方不敗

上面咪講咗囉～

美國隊長-美國隊長

林嘉華-林峯-宣萱

劉德華 - 劉德華

仲記得係林保全叮噹配

Pakho - 程凱

江華明明係膠毒

John Wick

張衛健-齊天大聖孫悟空

識野 ching

紀曉嵐

戇豆

烏鴉

唐三藏

marvel個堆

叫我？

周星馳周星星

原來有人講咗 自膠

高手

終於有人講佢

甜筒輝

我叫神仙B

哈利波特個幾個一定無得輸
無論做咩戲都擺脫唔到個角色

敖拜 去到邊，自帶bgm

道友—陳勉良

伍允龍-何鐵男

仲要太入戲自殺死

鰲拜-徐錦江

阿海 - 阿海

丁有康

陳小春 山雞

真係唔識架wor你..

Harry Potter 既演員們

曾志偉

Eddie Redmayne 霍金

卡士蘭

唔係角色但我到宜家都淨係知任達華
完全唔知產品係乜撚野黎
利申: 冇乜睇電視同特登去search

呢2個都係

唔入流, 對比其他marvel人物
始終爛左面唔太似

分唔到, 我真係search 鰲拜

harrypotter 3個主角
拍咩戲都走唔出果個形象

池美麗-美麗

況天佑
馬小玲

小月

光頭仔 孫悟空

一見到個名即刻出埋首歌
呀呀呀

Ankh

齊天大聖

呢個係豹頭?

大師兄

Heath Ledger

法比加斯黎既喂

哥哥 程蝶衣

羅莽 羅莽

令狐沖 小師妹

Laurence Fishburne

點解咁耐都冇溫兆倫--丁有康呢?

劉亦菲 小龍女

阿海
唔記得真名

劉江華
周圍都見到

正想講呢個

佢係家明

呢個真心深入民心,我到依家都記得佢食強姦犯

我就係程蝶衣

秦煌 周伯通

誰說 書生 白鳥 二翁～

00後應該唔識

竟然去到第二頁先有RDJ
仲要無咩正評...

Andrew Lincoln

叉燒炳

講多咁多頁都冇王喜

一個博士扮了一輩子的on9

陸哲

John ma 馬壯 最接近神嘅男人

老外嫪毐

咁快俾人遺忘咗

Ok仔 - 彭健新

梁朝偉- 陳永仁

仆街我一直以為呢個係黎明

唐立言

Adolf Hitler - Bruno Ganz
Downfall 2004

張國榮
程蝶衣

馬德鐘
扣你50分

屌嗰個都唔係黎明.

彭健新 ok仔

痴撚線 竟然冇呢幾個

竟然冇 鄭少秋-丁蟹

佢做得真係好似
見到佢都好不安而家
不過佢只係敢實行嘅連登仔

陳浩民
古天樂

路外

好鍾意睇元華做戲

依個唔係講個樣融為一體喎

佢有做CSI但我永遠都係叫佢Morpheus

龍婆

其實係咪任達華搵卡士蘭賣廣告

佢叫Trivago